已轉牛軍 Kill牙！

殺牙

殺

熊蝕左幾多

你做乜係咁跟住麵麵得？輸死你呀

屌佢 佢炒我牙

K